一人一個值得拎金球獎，但拎唔到既球員，同埋點解值得拎？

如題

henry : 2004 invincibles
2010 Sneijder/ Xavi/ Iniesta: 三冠/世盃
2013 3冠 ribery vs 牙朗 世界盃附加賽冠軍

美斯 2020 冇武肺應該西甲+歐聯

冇武肺20:0lah

近十年金球獎排第三嗰個

ozil 有良心

VVD

2018 我揀呀朗

列貝利
沙維
小白

2020 利雲 / 紐亞

Wayne Rooney

三冠史尼達

2019 Lingard
進攻球員踢出守門員級嘅入球/助攻數據
重新定義進攻球員嘅功能
淨係呢個成就已經夠佢攞金球獎

2017全隊曼聯 三冠王

紐亞

歐聯8強之後隱形

雲迪克
點解拎唔到：因為要留俾美斯

2013五冠列貝利輸俾0冠阿朗